神秘美女竟成日本社長？台女神登日媒 不科學爆乳再掀熱議

旅日人氣台籍女神潘家儀（Vanessa Pan／咖滋咪），過去以寫真女星身分出道，曾出過多張寫真DVD與寫真書的她擁有傲人好身材，讓她順利進軍日本，接下多項代言工作。現在更躍升成為社長，近日她登上日本雜誌《SPA！デジタル》以「神秘美女社長」（謎の美女は女社長）再度掀起話題。

有「媚惑女王」稱號的潘家儀，2012年以文化大學第一名的優異成績，前往日本交換學生留學，過去在「無名小站」人氣就相當高，並成功在日本出道，不僅發售個人寫真，還代言多項遊戲作品。

曾返台於西門町開設「夢幻莊園」女僕咖啡廳，近年來跨足區塊鏈、IT產業，搖身一變成多角經營的強人女社長，受到日本商界肯定。去年推出個人寫真DVD《 教教我 潘老師》（おしえて！パン先生），在亞馬遜、樂天、DMM飆入月銷售榜第一名，賣得比日本現役寫真女星還要好，關鍵字「ヴァネッサ・パン」更一舉躍上日本各大網站，打破「胸大無腦」迷思。

清純甜美的外型，加上傲人上圍身材。讓日本雜誌《SPA！デジタル》特別以「美女社長」身分介紹潘家儀，更刊登她多張惹火性感寫真照，不但身兼寫真女星還多角經營，曾經經營過女僕咖啡廳的她，親自穿著爆乳女僕完全成為店花，更是目前在日本賣最好的台籍寫真女星，讓日本網友興奮喊，「好美的女社長！」

▲▼日媒以「神秘美女社長」介紹潘家儀。（圖／翻攝自kazuminoomi IG）

▲▼日媒揭露多張潘家儀穿著女社長寫真的性感照。（圖／翻攝自いーぐら！™ 公式推特）

▲潘家儀親自穿著爆乳女僕完全成為店花。（圖／翻攝自kazuminoomi IG）

▲潘家儀擁傲人身材，成為日本網友心目中的完美女神。（圖／翻攝自kazuminoomi IG）

▲潘家儀是目前日本最受歡迎的台籍寫真女星。（圖／翻攝自kazuminoomi IG）

一律建議下海

屌那星對奶正能到

我可以

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

幾時下海

臭野!

紅牌阿姑

Ok

腥花

都唔算好美女啫

請唔請人

唔請u

露四點相睇過哂啦

link please

同求

死臭雞

聽佢鳩噏啦

下海feel

少年你太年輕了，同熊熊打籃球一樣十年八年前已經睇到厭要睇原相自己搵